## Задание для самостоятельной проработки.
### Основной уровень.
1) Создайте пользовательский класс для описания товара (предположим, это задел для
интернет-магазина). В качестве свойств товара можете использовать значение цены,
описание, вес товара. Создайте пару экземпляров вашего класса и протестируйте их
работу.
2) Описать класс Треугольник. В качестве свойств возьмите длины сторон треугольника.
Реализуйте метод, который будет возвращать площадь этого треугольника. Создайте
несколько объектов этого класса и протестируйте их.
